屌佢老母 眼瞓就咪撚睇戲啦

屌佢老母 啱啱係黃捕睇挑戰者一號
開場無耐就聽到鼻鼾聲
仲要勁撚大聲 扯足廿分鐘
全院都想打9佢

其實我係想多謝叫醒佢果位巴打

屌我都唔想架真係好悶嘛

瞓都唔好扯到咁呀

我睇黑豹 前面個呀叔開場無套扯鼻鼾到套戲完 拍醒佢 十秒內瞓返

應該要叫佢走啦 唔好搞大佢